阿伯仲勇武過連登仔

【爆相爆片】大媽街頭戰阿伯 只因一個矛盾

阿伯對住中國大媽敢動武,好過啲連登仔剩係敢用把口,學呢啲老一輩值得尊敬

連登仔呢牌仲網上屌緊豐澤

連登仔拎個鍵盤網上兇狠就叻

事實證明連仔連佢地口中嘅廢老都不如